愛人定好人？

你會揀自己愛嘅人定一個好男人

正皮：愛人
負皮 : 好人

愛我嘅好人

如果你有更愛嘅人呢？

愛嘅係壞人咁遲早都會唔愛會後悔